[真心問]男仔約睇鬼片有冇特別意思？

其實我幾中意個男仔🙈
所以想知我有冇會錯意🙉
各位幫幫手俾d意見😭😭

約得你睇鬼片 緊係想食你波餅啦
到你驚喇 你咪攬住佢囉 用個胸壓住佢隻手囉
一舉兩得 係咪先

有冇其他人先？

加強臨場感

想同你互含

要好好利用吊橋效應

有
可以食女

約我試睇一次，我教你點做

想睇睇下揸你碌鳩定下驚

咩嚟 咁撚多gay post

唔好坐最前, 互射上銀幕人地唔駛睇

睇乜丫 人到走左

??? 分身

冇其他人

正是

個男仔真係想睇鬼片

乖仔嚟嫁🙈🙈

乖仔唔渣波嘅？乖仔唔識扯旗嘅？

1對1約出去肯定有野啦
你覺得佢ok 就比多d signal 佢

其實睇鬼片想多d同你有身體接觸姐，好似同女去哈囉喂鬼屋咁，同一個道理

應該唔會咁𤠣琴掛🙊

fd都會約岀嚟睇鬼片？

朋友都會？

想同你扑嘢

會架

傻妹 約得你睇鬼片梗係對你有嘢啦
如果話睇笑片可能就當你普通frd姐
但鬼片喎 年紀到時總之扮下驚就得㗎啦

我都有約但係俾佢reject咗

唔洗扮 真係驚🤦🏽‍♀️

Lm

個男既靚唔靚仔先

其實佢鍾意女人架， 你都係死佐條心佢啦

唔靚仔 但貪靚

仆街
我又係約女去無人理我
我真係鍾意恐怖片㗎

吊橋效應

點貪靚法先

唔靚仔又點貪靚...

想你驚驚攬住你

想問樓主今年幾多歲

19

又啱喎😂😂扮韓仔

咁你鐘意佢啲乜？
如果係睇中佢內在既就咪走寶了

而家啲好仔真係買少見少

真係睇中內在😳佢矮過我🙈🙈

偽韓仔

屌 係毫無預告咁叫我去睇 我同佢都嚇到痴線 重點係我都中意佢

絲打幾高

機會來了😈😈